移左民就係winners? 幫遊客但俾「前香港人」鬧

小弟岩岩去完旅行，搭機場巴士。
我坐左係下層，見住有個貌似遊客的女仔拎住個喼上車，望到行李架滿哂企左係度左望右望，唔知點放自己個喼上行李架好。
於是我上前幫手，移開架上的其中一個背囊放過隔離(背囊不是我的），叫個女仔可以放個喼上去。咁個女仔就當然講句多謝啦。

跟住隔左陣，有個華人樣的女人對住我講 "who are you!? Why you moved my bag?" 咁我就唯有用僅餘的英文回答佢 "sorry about that. I just helped that girl to leave her luggage on the rack"

跟住佢仲要繼續鬧，我英文能力有限，加上佢可能都係遊客。本住好客之道，我就收聲廢事同佢嘈。

然後過左陣，佢拎包野出黎同佢個朋友一齊食，仲用廣東話傾計，然後又話咩「回歸後真係多losers，咁多chinese搞到無禮貌無文化，隨手郁人地d野都得，一陣整包白粉落去點算」

既然係香港人，我就唔客氣啦，梗係回炮過去「原來係香港人？你咁有文化就唔會係車上食野啦，大大隻字寫住車廂內請勿飲食呀」

咁個女人就話「我頭先睇唔到寫住唔准食野，咁我而家stop囉，但你邊位呀，無端端郁人個袋，一陣我個袋多左d乜野點算？而家咁多Chinese 係香港，咁鬼雜。d losers真係losers，好無禮貌。」

我有繼續話佢原來香港人咁無公德心，我去幫個遊客放好行李，又唔係為自己，你呢種人都可以咁無品既，自己食野就話睇唔到有寫。

咁個女人當然亦有回罵，不過都係重覆個d說話。

條女人仲繼續係度俾說話我聽，講自己幾咁正確，唔會教小朋友亂掂人野。

各位評下理，我咁樣幫個遊客，就算移一移開人地個袋，咁有無錯？就要俾人咁樣鬧losers?

袋放行李架?

好多時啲喼可以打側企，但好多香港人會平擺
最後後入既咪擺哂係輪椅區

回正題，樓主擺佢個袋係邊先？

條女痴線，以為自己喺其他文化住過高人一等，如果佢係咁唔loser就好應該發覺自己個袋霸住太多位，佢本身放上去咪又係唔considerate, 就算當佢覺得嗰時無人可以hea放，佢喺佢個位見到你移佢個袋啫係佢都見到個女仔好無助，佢咁都唔落去幫移開個位，真係好仆街，人地幫你做好事，又鬧人地loser. 我真心唔知係咪要夠indifferent先叫做winner 條八婆真係仆街，見過幾多國家，話知佢住過火星，係仆街就依世都改唔到。

佢個背囊本身係行李架第二層最尾端，我將佢個背囊放過去原本背囊位置旁邊的一個喼仔的上面

我落左車先諗起唔記得串佢行李架係放luggage，唔係bag

無用
佢會話bag都係luggage
呢啲八婆算啦
無得救嫁喇
遲早等仆街

我再三強調我係幫個旅客，唔係幫自己。佢就話「人地要你幫咩loser，你要幫就應該拎走自己個喼俾人放呀嘛，攞人地d野黎幫人扮好人呀!?」
我咪回敬佢「原來香港人咁無公德心，下次你咁驚應該坐的士啦」

條友好似係移左民個類人，口吻係講「自己下次返黎點點點」同埋講野夾雜英文，成日話香港多losers

咁多chinese 係香港
香港人唔係chinese咁係咩 唔分開計hongkonger

呢啲垃圾等天收啦，巴打唔好勞氣

係樓主on撚9搞人啲嘢先喎

呢個世界係好多閪人, 唔關身份事, 係人嘅問題 當佢冇移民一樣會用其他有色眼鏡睇人

唔覺得樓主on9 wor
反而係d on9成日擺到個架好似私家咁

留名睇兩邊既人都比連登仔屌哂

其實佢政見係幾岩聽，係度屌香港點可以俾大陸的economy dominate個society。但佢份人堅離地同好閪，話我攞人地野黎扮好人，自己都未顧好.....

利申：我一句粗口，甚至八婆都無講過

個女人做乜鳩 放袋係行李架
係winner就搵司機自己揸車黎接你啦 坐機場巴做乜鳩

我都試過郁d 仆街個喼
佢個細喼放行李架最底層
第二層大把位
搞到我個大喼冇位放
我拎佢個喼去第二層
就比個廢佬屌
話我郁佢d 野
我屌返佢細喼應該放中間冇公德心
佢話自己冇力
我唔9理佢照放，話你唔夠力我幫你拎
最後佢落車都係自己拎返

我一開波英文已經先say sorry。但佢屌唔停，仲要否定「幫人」的行為，又話驚個背囊俾人放白粉毒品。

同埋巴打我想講，搭機場巴士時，大部分香港人都會移好人地個喼整理好個空間再放自己個喼上去。無人會問哂全車「個喼邊個架？我移位架啦wo」

Exactly，佢話自己教出黎的細路唔會咁無禮貌。呢種人幾有學識都無用，份人無品又閪到咁，幫遊客都要屌我扮好人同多事。

樓主錯唔晒
對方態度差

真正死港豬 冇撚人情味 自己唔啱 就搵藉口話人冇文化 以為高人一等其實井底之蛙

其實呢種算唔算回歸前香港人嘅性格

咩國家移民咁把炮英國火車D人都成日郁D行李位架喎

btw 巴打你冇影佢相？

雖然如果我係對方我都會唔鐘意人地掂到自己袋，特別係國外比人掂行李會好在意㗎嘛，又唔知有冇偷嘢。但對方都好應該睇實自己隨身物品同知道有冇阻緊人，有就應該好好放好，而唔係因爲自己係國外，人地又聽唔明就由得人地死算咁樣 我自己就覺得樓主可以望望對方示意，一係出聲問問，咁樣保障自己之餘又禮貌啲。當然對方個女人應該都係個啲唔想執輸嘅個啲八婆嚟，冇得救㗎喇 我唔係話邊個有錯冇錯，我係覺得個女人反應大咗啲

條友係中年肥婆，自己食野就話睇唔到個標語，雙重標準。其實佢朋友（應該佢老公）都無出過聲屌我，只係勸條肥婆唔好嘈交。

咁驚人郁到自己野咪坐的士囉，而且我郁佢野個動機都係幫人，人地遊客唔知點做好嘛。咁都要屌得我咁金，谷住到氣。

咪係，搭飛機頭頂個locker滿咗，咪又係將啲野移埋一齊騰出空位放野，個閪女人擺明搵野鬧，話人loser佢自己又坐巴士

巴打，我無做呢d野，唔想出名。同佢鬧屌算，條肥婆係覺得自己好叻咩都岩哂既潑婦

我絕對知道郁左人既野係唔岩，所以第一句已sorry about that。我自己覺得咁既情況下移開佢個袋過隔離少少係情有可原，當佢無道理咁屌我多事扮好人又屌我loser無禮貌，我就唔忍得要回炮，因為明顯佢更無禮貌同橫蠻無理

連登仔 就應該即刻拎個鍵盤出嚟 車落個八婆塊西面上

我本身唔知道個袋係佢，郁個袋時佢老公見到但都無出聲。
巴打你話可以問問人，我唔係覺得無道理，但實際環境上全車上下層咁多人，真係無諗住移個背囊仔過隔離一個位都需要走哂全車問完個袋係邊個再去返行李架移開個袋再幫個遊客放個喼囉

巴打好好人
Btw 句野押韻

正常人會自動波郁走自己D行李，而且唔介意人地郁佢行李

我明白啊巴打，所以我先話個女人有責任保護去睇實自己啲隨身物品有冇比人掂又或者做緊啲乜，而唔係覺得自己放咗就代表已經唔關自己事，人地掂到我啲嘢就係人地錯咁。其實好多旅客都係咁嘅心態 如果知道望到係阻到人，都好應該自己識做

呢D人咪就係成日拎住本BNO打飛機既人囉

仲未有人入嚟話樓主 係狗公

對呢d人好聲好氣冇用嫁

直接一開波就屌佢老母

同佢講：你有卜心

同佢講： 有妄想症唔好出街啦害人害物

人身攻擊啦屌

樓主個樣擺明係 易恰嗰款人啦

in English , how ? errr.. hmmm .... well ....

外國二等公民好似特別臭串

唔係咩二等公民問題

係 香港人不嬲都狗眼看人低架啦

正如連登仔點樣睇唔起 台灣澳門新加坡泡菜人一樣啫

成日搭巴士幫下層行李架細喼放到最高。

我不嬲咁講，移民既都係垃圾， 你自己睇番97後冇移民但有能力拎外國護照個班， 個個撈到風生水起
經97,03,08 死唔去既， 身家翻幾倍啦
香港移左民有邊個發到達？ 你睇誠仔，4叔 個班？
再睇睇做官個班， 你就知香港係搵錢既地方

你再睇番97年前成家人移民， 好少少都係係個邊開間雜貨鋪， 開間餐廳算， 廢既做下waiter, 倒下垃圾
下一代咪又係死死地氣番香港打工
我見唔少呢啲ABC 啦， 係個邊撈得掂洗撚番香港咩

香港就係現實， 係戰場，
上唔到位既就生活得好撚辛苦

通常呢d望住佢唔出聲就得
佢話你你就一直望住佢，無表情咁望，望到佢鬧完都繼續望

嗌佢shut the fuck up, ching chong

同佢講道理？

叫佢報警，唔順超

條八婆咁撚把炮做winner就咪撚搭機場巴士啦

樓主好波，但記住下次第一句就要屌佢老母

開口問下都難？無端端搞人啲野 比人鬧好正常囉

呢類人遇唔少，以前係機場做part time ，
有唔少呢類偽abc，用英文叫野食，
當時啲收銀姐姐唔識英文，有時叫幫手聽，
佢地買完飛，原來係識講廣東話，
仲好多時會補多句，乜依家啲香港人英文咁差，簡單幾句英文都唔識都可以做收銀，
心諗你地識幾個英文就可以睇人唔起，識講廣東話，你買飛講幾句咪大家都方便，用英文叫野食買飛，真係會高人一點？

搞咪搞，鬼叫條臭閪擺得衰呀？人哋唔使擺呀？

連登大把移左民既低等公民串柒柒
你小心比人咬

咁出句聲問一問都唔得？咁樣真係好冇文化

巴打撐你

如果我在場一定幫手屌7佢
樓主抵讚

首先如果係你，唔問人唔郁得佢個背囊，現實情況就係個遊客想搵個位擺行李，架車又要開啦，咁你現實上就要走哂全車上下層叫「我而家想郁第二層行李架最尾個黑色背囊，請問邊位架？我想移佢過隔離得唔得？」
如果你形容唔到個背囊位置同description，就要叫哂全車黎睇呢個背囊係咪佢既
你係咪會咁做先？

感謝！個刻無其他乘客幫口，大家都食花生，我有一刻懷疑自己係咪真係做錯😞但又唔服氣同谷氣

唔想俾佢有藉口再話自己無文化

當佢話「點知你咩人會唔會擺白粉毒品係我個袋到架？」的時候，我有講「你咁驚咪報警囉，我會認我有移開過你個袋架wo，報警啦講咁多野」

我有叫佢下次就好心搭的士啦

其實放得出面都都預左總有人會郁到
咁緊張個袋就自己攬住啦

一睇就知係移咗民係外國俾人歧視慣咗所以要返黎做歧視人嗰個去刷存在感，自卑變自大既例子囉，巴打你無做錯

中英夾雜鬧人

香港人骨子裡就是賤種崇洋DNA 澳洲呢邊移咗民ge香港人係最無質素 火車上面吵暈巴閉 大大聲用廣東話講廢話 慌死人地唔知你係香港人， 見到其他香港人就百般睇唔起 覺得佢地cheap，遇到唔少呢d賤種啦，所以我就算坐飛機都最少PE 廢時隔離坐d無質素ge香港移民 又吵 又覺得自己好撚勁 好撚巴閉，大把人有錢過你呀，死八婆就係好似芝娃娃 大聲 惡死 無料

咁咪要問勻成架車

未撚搭過機場巴？未撚用過行李架？

佢態度差
同移唔移民無咩關係既
一個人係八婆
移左民去第二度
都係八婆

睇死又係d廢材 無見過大世面 唔知行李架係咩

一定係佢問題，唔好擺上心啦

你大鳩佢話架車應有cctv
"咁撚驚咪報警順便要求睇下cctv有無人擺左包白粉入去你個閪袋囉
仲有呀 咁撚驚就唔好擺行李架啦 '
中間夾雜住粗口果d唔駛我教

話番佢做咩咁loser要搭機場巴囉﹐咁驚叫daddy搵司機接嘛

教識埋佢背囊呢d隨身物品唔可以擺行李架
只可以擺行李先唔會俾人擺毒品入去

呢啲情況應該問佢洗唔洗送個鎖被佢，咁撚柒驚一係咪放，一係鎖撚住，順便叫佢鎖埋個口咪撚臭親人

俾

Loser呢個字就係比人用到濫曬

咁怕人郁你d野坐私人飛機丫嘛，做咩要同咁多loser一齊坐

咁條八婆返外國做鬼佬啲肉便器啦
返香港做咩

你唔係唔岩，我知道郁左人野係有少少問題，但當時的環境加上usual practice大家都會係行李架上移動d行李等可以放多d喼係架上。而且，我第一句有sorry，只不過個肥婆欺人太甚，話我多事扮好人同無文化&loser。
我因為尊重人，所以先幫個遊客手，我因為尊重人，所以一句粗口同八婆都無講過，我因為尊重人，所以想遊客覺得香港人好客有禮。

問你老母咩
成車逐個問呀？

咪撚懶係持平啦

係囉，機場巴士呢個情況係好難問，我本身唔知個背囊係屬於邊個，我亦無可能走勻全車問個背囊係邊個跟住先移位。而且個肥婆的老公係見到我有移動個背囊但都無出過聲，而個肥婆都係個老公講佢先知，跟住先開我拖

我都試過，有條中坑將自己個喼打橫瞓喺地，後面n咁多人上緊車，我棟起佢佢話我做乜掂佢個喼，我即時屌9佢話 '你放好佢咪無人掂你個喼，見唔見後面10幾20人排緊隊上車呀', 條撚樣即時收皮

屌 d賤種都係算巴啦 一般成日坐巴士搭飛機ge人都知 一個眼神詢問掃曬後排已經夠 逐個問我咁大個仔真係咪見過

靜啦

咪撚臭係
硬係有啲人每邊打五十大板以為自己看透世事

回佢歸老母咩Chinese佢老母

巴打唔好太介懷
根本係個女人問題
呢啲癲女人周街都係架

咪係典型香港人，成日想同大陸割席，只不過佢地想同香港人割席咁解。香港人真係去到邊都咁黑人憎

肥婆的政見岩聽，但人品態度閪爆

我谷住度氣好耐，佢係咁單單打打我，就算我之後唔再出聲，佢都講足全程車都唔收口

呢種人正正先係最似chinese同埋班離地藍絲，但偏偏佢又係似本土派屌9香港點解要俾大陸dominate

放條八婆上黎公審啦屌，呢d賤種狗，佢老豆老母咪又係大陸狗，以家移民就想洗底？賤種

個title好似蘋果動啲標題，未入黎之前以為新聞

Btw巴打唔好為呢啲人咁上心，自撚私嘅人永遠都唔會覺得自己有錯

冇佢個樣好難幫到樓主喎

真係 好黑人憎 到處睇唔起呢個又睇唔起果個 又要串77話自己只係同白人玩 結果需要幫手又係搵翻自己人 屌你老母 香港人係外國真係最撚低賤，上面位巴打講得岩 香港人係外國個social class 真係好撚低 低撚過大陸人添

唔好介意依啲垃圾

我覺得你就算屌柒佢都唔過份，依啲人型芝娃娃，你忍佢讓佢就得串進尺 撚屌人嚟

搭機場巴士又有幾win啊

又唔係個個移民左既香港人都係呢種心態既
不過樓主你遇果個就肯定係仆街黎

唔講道理嘅老屎忽
搭巴士有幾巴屎閉吖，有benz車出車入先好講嘢

用英文鬧港女好簡單ja 唔係Slut就Cunt架啦

有咩辦法可以搵到條八婆呢

屌呢d偽ABC雞俾白人用洋腸發到個腦sotsot 地
唔洗理佢

巴打好勁喇，反駁佢嘅野make sense又無粗口。係個女人仆街。我飛機上同機場巴士都試過見人推一推啲袋，方便擺多啲，無見過有人嘈囉。我自己就會盡量擺好啲行李嘅，有時唔夠力擺好佢嘅話，見到人擺好我個行李我仲有啲唔好意思添。

明明自己識講中文都要用英文撻人真係好仆街。

下次屌落力d

大家都係搭巴士嘅loser唔使分得咁細

唔好嬲
同閪女人爭執係唔會贏
就好似同5毛講道理一樣
佢贏唔到 就會轉移視線

而且佢係winner都係同你一齊搭巴士
我真係唔識分點先係winner
btw我都係支持你

我覺得條女無問題喎
連登仔一向認為廢人俾人歧視係應該
非我族類就要被屌
人地話得你梗你有原因
應該欣然接受呀嘛
而家又左膠大愛？

咁我覺得周潤發都坐巴士ge Winner唔winner係講緊你ge談吐 質素 眼界 而唔係用坐咩交通工具來衡量

其實樓主先係winner

連登真係好撚恐怖

即係樓豬係道友樣，人地驚你攝白粉又冇錯喎
唔問聲就郁係你錯

通常見到咁，我都會唔理直接將佢個袋擺最上個架
試過俾人屌做咩郁佢啲野，我都係個句：成村人排緊隊多數都係用喼，你一個袋就擺最低，做人唔好咁自私啦
最on9聽過既話咩佢上車先，有權揀擺邊個位

平時又連台灣人都係話垃圾
到自己俾人歧視就喊驚
含柒啦

哦原來係女人呀
大大力教訓佢啦樓主

油頭四眼肥毒撚除左喺連登吠仲識乜？

下次唔好move佢個bag
put個suitcase係佢個bag上面

咁winner就搭taxi啦

打個陣都覺得半中半英好辛苦

要搭巴士同人迫有幾winner ?

溫拿就有

可以同人講，我坐去機場架車好貴架

上一兩代香港人 車大炮就識

佢地成鳩日以為香港有今日係因為佢地努力

on 撚 9 啦, 係因為英國國際地位好, 加上發展規劃得好咋

Winner都唔搭的士

比我應該問下佢
Madam is this your bag?
然後㩒鐘 落車果陣一野踼佢袋野落車 講句
Go fuck yourself
然後頭也不回走人

正評樓主

最撚憎人d 行李放得閪，樓主好波夠膽開個女人波。

呢樣又好似係 有唔少都回流香港

你掂佢袋野的確有位比人入
下次可以再型d, 向車上既人問袋野係邊位，可唔可以擺好少少
咁樣落佢面自己又型左

坐巴士WIN D咩

咁 winner啊
就唔使撘巴士啦 八婆

係呢個情況下好難問人喎
唔爽手放行李 就俾後面啲人屌
通常都係執一執人地既行李 放自己行李上去再搵位坐

傻撚左 ? 你無端端郁人個袋點都唔岩啦

郁佢個袋就無犯法
個女人堅持話人放粉入佢袋就係slander

嗚嗚 我同意巴打睇法 但撳錯咗

佢地懶係高人一等 實質乜都唔係！
真係好撚憎啲4、50歲廢中廢佬喺公眾地方嘈住晒

試過一個人撘 機場巴士
咁件行李好重 我又無乜力 唯有用力fing上去個架到
發出大響

突然有個呀嬸出聲
話咩 咁樣擺行李
仲指住我 話我整爛佢d生果

原來佢放咗一個環保袋喺行李架

嬲到我 講唔出野

我都唔係想幫條肥婆出名，我只係想呻下同埋睇清楚究竟自己有無錯

樓主唔撚屌條八婆
負皮

我一定一定唔係道友樣架😭

我有講架，我話「我唔郁你個袋，咁係咪直接將個喼放上你個袋到就無問題先？」，跟住個女人咪轉移視線話「總之你無問過我郁我d野就唔岩」

咁樣犯法會比警察拉架😨

當自己高人一等就搭的士啦 死八婆

咁佢返黎呢個充滿losers ge地方托柒呀？
呢d爛臭閪唔屌撚化佢唔撚得！

話時話呢度有好多人都話樓主郁人啲野唔啱
屌 佢嗰時自己都同人講咗唔好意思啦 仲想點呀？
我覺得樓主個時而家做咗個最好既選擇 佢又唔係凶返條八婆 佢自己件行李放得靚邊個會走去郁啫

反而條八婆自己其身不正 自己行李擺得衰 又喺巴士上面食野 仲要喺度單單打打話人質素低
最低質素果個係佢 辣殺 有錢就咪撚坐巴士啦 怕人掂你件行李既坐Uber 的士囉咁叻

最乞人憎係講英文來 Show 返佢尊貴既身份
食屎啦 點解香港有時旅行會比人壞印象都係佢呢啲咁嘅廢老做成㗎

其實我好廢，英文講兩句就自己收聲。係聽到佢講廣東話同埋係車上食野時先夠膽還拖回敬佢。
本來車上食野其實好多人都做，唔整污糟架車咪得，但我唔gur佢話我無文化跟住自己又車上食野，雙重標準

對唔住呀，我唔想係其他遊客/乘客面前失禮自己令人覺得我無家教，而且條肥婆都無講粗口，我無謂自製個位俾人入

多謝你呀😭 我第一句sorry about that再加解釋，佢根本唔care我動機係幫人，只係一味屌7我無禮貌同埋攞佢個袋扮好人。

我最蠢係當刻唔識串返佢，行李架唔係用黎放你個背囊仔，我想強調佢個背囊真係普通size，仲細過個書包size。

樓主你扮下野問一兩聲都好呀 比人屌都可以講我問過 屌返佢轉頭 屌你而家問都唔問 連問呢個動作都冇 就去搞鳩人地啲野 如果整爛人地啲野呢？唔比人打算偷笑啦on9 根本係搞屎棍

如果俾人搞自己d行李係會望一望
但唔會咁大反應

佢講野難聽過粗口，對住呢d人 唔洗就住

次次搭機場巴士行李多都會郁gip攞位架拉
Common sense黎喎

不嬲最仆街就係哩d 移咗民又成日返香港嘅人
係西方民主國家就鐘意聚埋一齊話自己中國人乜乜乜，二等公民
返到香港又扮晒高級華人鬧鳩香港哩樣嗰樣

同唔講道理的人講道理係浪費時間
洗乜勞氣
佢返自己國家都係做二等公民日日比人恰
喺到香港咪要拎返D成功感

等天收

佢自己咪又係垃圾chinese , 畀你攞到國藉，人地一樣叫你chinese

梳禁錯制

又要驚俾人擺違法嘢入袋 又要將個袋放行李架 咁把炮自己攬住個袋坐囉 再唔係搭的士囉 戇鳩

呢啲人大大聲屌鳩佢先得，唔洗同佢客氣

呢位巴打的獨特見解恕我唔能夠認同，因為你要知道個環境係一架機場巴士放滿哂喼係行李架，而車上唔係得一兩個人。俾著你，你係咪會叫個遊客等等，然後走勻全車上下層逐個問？但我又唔掂得個袋，即係要問每一個人「行李架有個背囊係咪你既？」

老實講 ，個個都咁自私既話，香港就會離大陸不遠矣
冷眼旁觀你我都識 好 就算當睇唔到 Ok
但你咁諗得既同時 你預咗下次當你旅行完返屋企預到咁嘅人嘅時候 真係唔好問人點解唔幫手
條阿嬸佢自己連基本禮貌都冇既同時
點解仲要人尊重佢
樓主冇鬧粗口我覺得佢算係咁
Btw 香港地真係人善被人欺

咪理佢啦

Loser 前loser後，移民當自己高人一等
最多咪同當地原住民一樣，係最多

呢啲乜都屌一餐既人真係影衰成個民族
話之佢來自邊一度

你問心自己冇做錯咪得
嘗試幫自己justify，佢唔領你情咪算

對住d潑婦邊有道理可言
邊有人講野一開口就who are you ，跟手就話人loser，幾廿歲人一d禮貌都冇
遇著d極品級八婆只可以怪自己黑仔，正常人冇可能同佢地一樣抓爛塊面
同埋你肯定個八婆真係移左民？

咪玩啦 咁細個行李架全車人用 你一個唔該打橫放係度 唔郁你郁邊個

唔影相放上網批鬥佢就係你唔岩

八婆就算移民左去火星都係八婆
冇撚得救

佢話你loser
你應該叫返佢bitch

最撚憎

得啦假膠

收皮啦假膠

巴打講中左我心聲，我係張心比己，大家想用行李架又滿哂時都會想有人出手幫。
甚至如果自己去外地旅遊，唔熟人地的規距，我都希望會有當地人伸出援手協助一下解決問題。
其實幫下人真係好應該，我郁左佢個袋唔係話一d問題都無，但唔洗去到咁大反應同埋唔洗惡言相向，始終我都係出於想幫人的心而亦無影響/損害到別人。

Winner仲點會幫襯dc9?梗係坐uber啦

屌鳩個阿嬸啦做咩要谷住度氣

條肥婆亂鳩咁擺佢個閪袋駛尊重佢？

放心如果你係澳洲 英國咁做無人回屌你
係個女人問題

其實我建議你即call999 話要睇可疑行李

無搞鳩你入面d野你理得我點郁？
不如話點解人人都唔會為人著想
擺一個最合適既位令到後面上車既人都輕鬆擺行李上架？

比著我實車佢個袋落佢到

同呢d八婆講落去，浪費你時間

唔好扮持平啦

車落下個站好d

佢咪撚返hk 啦

佢咪一樣同個loser一齊搭巴士
50步笑51步

樓主我撐你

點樣問個行李架啲野邊撚個呀
寫左名呀
寫完都唔撚知你邊個啦
用下個腦啦問下人先郁
正常人都會放好少少
自己放得衰預左俾人郁架啦

唔使理港唔港人 袋定喼 總之阻到人 任何人都可以移動行理 司機都會話
佢見識少就屌佢老母西行理出車 根本機場巴士運作就係咁
駛乜講咁多 一巴車埋去
用大陸人方式處理 鬥野蠻

女人

仲要係西女人

On撚9，佢自己咪又係Chinese (華人)